831巴絲打出唔出？

政府落閘封殺831，水炮車會侍候，各位有冇心理準備明天出唔出？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

真係好睇有無交通可以過海